（開心share）世界杯賽程Google日曆

小弟手痕根據香港時間, 打左D世界杯賽程入去google calendar

宜家開心share埋比各位巴打, 完左分組賽會update埋16強入去, 希望方便到大家

全部加入曬

加ed
thx

正

thx

巴打會唔會有16強

Update 了😉

原來要複製條link再貼上先睇到
唔該晒巴打